<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<domeintabel xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<OnderzoekType>
		<Waarde>historischOnderzoek</Waarde>
		<SIKB0101ID>2</SIKB0101ID>
		<IMBRO>v</IMBRO>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een archiefonderzoek, inclusief een locatiebezoek of gevelinspectie, naar activiteiten die op deze locatie hebben plaatsgevonden. Met een historisch onderzoek kan voorspeld worden of er een risico is op bodemverontreiniging en kan de strategie voor veldonderzoek bepaald worden</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>verkennendOnderzoekNEN5740</Waarde>
		<SIKB0101ID>5</SIKB0101ID>
		<IMBRO>v</IMBRO>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een bodemonderzoek volgens norm NEN 5740 die beschrijft welke bodemonderzoekstrategie het best voor de betreffende situatie geschikt is om uiteindelijk een uitspraak te kunnen doen over de bodemkwaliteit op een locatie</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>naderOnderzoek</Waarde>
		<SIKB0101ID>8</SIKB0101ID>
		<IMBRO>v</IMBRO>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een vervolgonderzoek waarin gekeken wordt naar de omvang en ernst van de eerder aangetroffen verontreiniging</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>saneringsEvaluatie</Waarde>
		<SIKB0101ID>11</SIKB0101ID>
		<IMBRO>v</IMBRO>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een evaluatie van de uitgevoerde bodemsanering</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>monitoringsRapportage</Waarde>
		<SIKB0101ID>12</SIKB0101ID>
		<IMBRO>v</IMBRO>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een rapportage die conclusies beschrijft van de uitgevoerde monitoring van een sanering of verontreiniging</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>nazorgRapportage</Waarde>
		<SIKB0101ID>13</SIKB0101ID>
		<IMBRO>v</IMBRO>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een rapportage waarin wordt beschreven welke (na)zorgmaatregelen bij een bodemsanering zijn getroffen</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>nulOfEindsituatieOnderzoek</Waarde>
		<SIKB0101ID>17</SIKB0101ID>
		<IMBRO>v</IMBRO>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een onderzoek om de kwaliteit van de bodem vast te stellen. Met de uitkomsten van dit onderzoek kan in de toekomst bekeken worden of door activiteiten op deze locatie de bodemkwaliteit is veranderd</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>asbestOnderzoekNEN5707</Waarde>
		<SIKB0101ID>21</SIKB0101ID>
		<IMBRO>v</IMBRO>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een grondonderzoek naar asbest volgens norm NEN 5707 die beschrijft welke strategie in bepaalde situaties gevolgd moet worden</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>partijkeuringGrond</Waarde>
		<SIKB0101ID>22</SIKB0101ID>
		<IMBRO>v</IMBRO>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een onderzoek waarvan de kwaliteit van een partij grond is onderzocht ten behoeve van de voorgenomen toepassing van deze grond</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>verkennendAsbestOnderzoek</Waarde>
		<SIKB0101ID>40</SIKB0101ID>
		<IMBRO>v</IMBRO>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een bodemonderzoek volgens norm NEN 5740 dat beschrijft welke bodemonderzoekstrategie het best voor de betreffende situatie geschikt is om uiteindelijk een uitspraak te kunnen doen over de bodemkwaliteit op een locatie, gecombineerd met een grondonderzoek naar asbest volgens norm NEN 5707.</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>naderEnAsbestonderzoek</Waarde>
		<SIKB0101ID>41</SIKB0101ID>
		<IMBRO>v</IMBRO>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een vervolgonderzoek waarin gekeken wordt naar de omvang en ernst van de eerder aangetroffen verontreiniging c6nform NEN 5755, gecombineerd met een grondonderzoek naar asbest volgens norm NEN 5707.</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>naderLandEnWaterbodemonderzoek</Waarde>
		<SIKB0101ID>42</SIKB0101ID>
		<IMBRO>v</IMBRO>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een vervolgonderzoek waarin gekeken wordt naar de omvang en ernst van de eerder aangetroffen verontreiniging op landbodem conform NEN 5755, gecombineerd met een Nader Onderzoek voor waterbodems conform  richtlijn AKWA 01.005, RIZA-nota 2001.052).</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>evaluatieverslagGravenOw</Waarde>
		<SIKB0101ID>volgt</SIKB0101ID>
		<IMBRO>v</IMBRO>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Evaluatieverslag van de milieukundige processturing bij milieukundige begeleiding tijdens MBA graven conform Eis 6.267 in SIKB BRL protocol 6005 (Bal artikel 4.1234).</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
		<OnderzoekType>
		<Waarde>evaluatieverslagSanerenOw</Waarde>
		<SIKB0101ID>volgt</SIKB0101ID>
		<IMBRO>v</IMBRO>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Evaluatieverslag van de milieukundige processturing en sanering onder de SIKB BRL6000, SIKB BRL6001 en SIKB BRL6005 conform eis 6.28a/6.28b  van milieukundige begeleiding tijdens saneren (Artikel Bal 4.1246).</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>bijzonderInventariserendOnderzoek</Waarde>
		<SIKB0101ID>1</SIKB0101ID>
		<IMBRO/>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een inventariserend onderzoek in een speciaal kader</Omschrijving>
	</OnderzoekType>	
	<OnderzoekType>
		<Waarde>indicatiefOnderzoek</Waarde>
		<SIKB0101ID>3</SIKB0101ID>
		<IMBRO/>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een beperkt bodemonderzoek met als doel te onderzoeken of er sprake is van bodemverontreiniging</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>bodemSaneringBedrijven</Waarde>
		<SIKB0101ID>4</SIKB0101ID>
		<IMBRO/>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een bodemonderzoek met als doel te onderzoeken of er sprake is van bodemverontreiniging in het kader van de algemene maatregel van bestuur: bodemsanering van in gebruik zijnde bedrijfsterreinen</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>verkennendOnderzoekNVN5740</Waarde>
		<SIKB0101ID>6</SIKB0101ID>
		<IMBRO/>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een bodemonderzoek volgens norm NVN 5740 ie beschrijft welke bodemonderzoekstrategie het best voor de betreffende situatie geschikt is om uiteindelijk een uitspraak te kunnen doen over de bodemkwaliteit op een locatie. De NEN 5740 is de opvolger van deze norm</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>orienterendBodemonderzoek</Waarde>
		<SIKB0101ID>7</SIKB0101ID>
		<IMBRO/>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een algemeen onderzoek waarin gekeken wordt of op een locatie bodemverontreiniging voorkomt. In veel onderzoeken wordt een onderzoeksstrategie gehanteerd uit de NEN 5740</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>briefRapport</Waarde>
		<SIKB0101ID>14</SIKB0101ID>
		<IMBRO/>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een verkorte rapportage van een bodemonderzoek in briefvorm</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>aanvullendRapport</Waarde>
		<SIKB0101ID>15</SIKB0101ID>
		<IMBRO/>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een rapport van een bodemonderzoek ter aanvulling op een of meer eerder opgestelde rapporten</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>fax</Waarde>
		<SIKB0101ID>16</SIKB0101ID>
		<IMBRO/>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Verkorte rapportage van een bodemonderzoek per fax</Omschrijving>
	</OnderzoekType>

	<OnderzoekType>
		<Waarde>bouwstoffenBesluit</Waarde>
		<SIKB0101ID>18</SIKB0101ID>
		<IMBRO/>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een onderzoek naar de kwaliteit van een bouwstof (inclusief grond) dat is uitgevoerd in het kader van het voormalige Bouwstoffenbesluit</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>preHO</Waarde>
		<SIKB0101ID>19</SIKB0101ID>
		<IMBRO/>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een onderzoek dat is verricht voorafgaand aan een historisch onderzoek, bijvoorbeeld een archiefinventarisatie</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>boot</Waarde>
		<SIKB0101ID>20</SIKB0101ID>
		<IMBRO/>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een bodemonderzoek dat is verricht bij een ondergrondse tank in het kader van het Besluit Opslag Ondergrondse Tanks (BOOT)</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>meldingsformulierBusEvaluatieverslag</Waarde>
		<SIKB0101ID>24</SIKB0101ID>
		<IMBRO/>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een melding van een evaluatieverslag van een uitgevoerde sanering in het kader van het Besluit Uniforme Saneringen</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>verkennendOnderzoekStortplaatsen</Waarde>
		<SIKB0101ID>33</SIKB0101ID>
		<IMBRO/>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Een onderzoek dat is uitgevoerd volgens het onderzoeksprotocol voor een eerste evaluatie van bodemverontreiniging op voormalige stortplaatsen</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>versnellingsProtocolSpoedlocaties</Waarde>
		<SIKB0101ID>34</SIKB0101ID>
		<IMBRO/>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Onderzoek, uitgevoerd volgens de handreiking Identificatie Spoedlocaties ten behoeve van snelle schifting op potentieel spoed/geen spoed.</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
	<OnderzoekType>
		<Waarde>organisatieSpecifiekOnderzoek</Waarde>
		<SIKB0101ID>35</SIKB0101ID>
		<IMBRO/>
		<IMBROA>v</IMBROA>
		<Omschrijving>Onderzoek dat volgens een organisatiespecifieke richtlijn is uitgevoerd. Geef in de entiteit Opmerking behorende bij de entiteit Onderzoek aan om welke organisatie en richtlijn het gaat.</Omschrijving>
	</OnderzoekType>
</domeintabel>

